24/11區議會選舉 示威者唔會有任何行動 有人搞事嘅就係政府

雖然嚟緊24/11區議會選舉唔知勝算係點
可能有人會覺得投票冇乜用
但係呢樣係我地暫時可以做到嘅野
所以我地要好好把握

而我覺得大家要認真對待呢件事
因為如果建制派發現會輸
政府同黑警好大機會會搵人扮示威者
攻擊同破壞票站
然後宣佈選舉無效
所以我覺得應該出一份聲明俾全香港市民

1. 嚴正聲明當日示威者唔會有任何活動
- 如果有任何破壞票站嘅行為，咁就可以肯定係黑警喬裝示威者去搞破壞，甚至係一啲南師嘅組織去搞破壞，政府要負上一切責任。
- 要話俾全世界知，當日任何破壞嘅活動絕對唔係示威者嘅所為。反送中嘅示威者一律只會使用我哋擁有嘅權利去投票。

2. 要求政府交代選舉日當天，安排正被扣留嘅人士，尤其係示威者，去票站投票
- 因為人數未明，所以絕對要政府交代
a) 點樣運送被捕人士去票站投票
b)運送時間 (唔可以臨完結先安排佢地去)

3. 如何令公眾信任投票結果
- 種票、安排車接送老人院投票俾指定候選人，其實每一次選舉都發生緊，但係每一次都冇人追究，冇人查證。
- 共產黨同政府手段可以幾咁邋遢，大家係估唔到
- 分分鐘係入面點票嘅人，全部都係被賄賂，或者已經收到order，有機會將投俾民主派嘅票放落建制派嘅票度，甚至會話，好多投俾民主派嘅選票係無效，變成廢票。
- 政府不斷破壞人民同政府之間嘅信任，所以佢必須交代設立措施去令大眾信服今次投票嘅結果
- 例如於票站安裝攝錄機，安排民間糾察隊去唔同嘅老人院，跟隨長者去票站，確保建制派唔會喺運送長者去投票之前替佢哋「洗腦」

我唔係特別叻，以上只係我諗到嘅嘢，相信有好多都仲需要大家去討論。
但係第一點我認為係必須做，而且係可以喺呢兩日之內做完。
希望大家一齊幫幫手。

推1

推2

推3

你成個春袋露晒出黎,收返去啦,ON9

開民間記者會講！！！

藍絲* （打錯字sor)

面對現實，長期抗爭，分工合作

推4

推5

推6

推7

推8

推9

推10

幫推

推

Agger !
Push過區選!

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

幫手推